覺唔覺連登仔個個都車志健黎，一個掣開啟左國際戰線

喂 老納